12號警力集中晒去金鐘，其他地區冇晒focus,我建議...

去中聯辦可能會出解放軍，因為屬共狗

黑警都贏唔到
老解有咩分別

佔左先講

佔唔到立法會 條例12號朝早11點就可以通過
只要一通過 所有示威集會嘅人都可以被告危害國家安全罪
公安大條道理直接捉人
所以佔其他地方係冇用